我做保安嘅..發現香港啲家庭都幾淫亂

咁小弟就做保安嘅 一直都同啲住戶好好關係 有時佢哋都會搵我吹下水 咁我就發現有個家庭 大約5年前左右啦 個女（25歲 佢老母吹水講過我知）成日帶個男仔上屋企 但個男仔唔係女仔嘅男朋友 咁我哋做保安嘅 唔會咁多事問啦
佢老母又成日帶個學生上屋企 不過可能係補習 因為聽講佢係教人補習 以前重教書嘅

直到最近 留意到佢個女好似心事重重咁 有似見到咪關心下問做咩事 點知佢話大咗肚........暫時未有人知 重話信得過我先講我知 千祈唔好同佢屋企人講
我聽完即刻好驚 咁大個秘密突然話我知 又知道個女仔未結婚...自從嗰次開始 個女仔就開始成日同我傾偈 我哋重交換電話wtsapp 佢重成日約我去街 又暗示我哋可以發展...但有一日 個女仔冇再搵我覆我 平時行出行入當睇我唔到 但心情開心咗好多 有日重帶埋個男朋友上屋企（晚飯時間 我估見家長）
之後就宣布話要結婚了 咁都好嘅 大咗肚快啲結婚啦 祝佢哋幸福

不過我覺得自己好似比人玩咁

但一直諗到底係咪想搵我埋單？

個世界觀越黎越唔錯

無是咁的
扣你50分

究竟先出幾多個version?

你做保安架咋
咪諗咁多啦

不過都好過我
利申：做狗

真事

咪咁多幻想啦

1. 個男仔似唔似gay佬
2. 佢地半年後結婚?

邊忽淫亂呀？

0分 重作

1. 好似
2. 會

真人真事

呢個角度有發展潛力，上面一堆真心膠睇到笑

Don’t FF too much

大肚婆媾你你都受？

咁男人都係咸濕嘅 又唔使錢又主動又啱傾..

痴線, 做保安狗咪咁撚多事啦

好快有其他職業都多事

中出大肚婆仲唔會搞大肚添